{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Ma olen väike ja ümmargune. Mul on punane selg mustade täppidega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐞 Olen putukas."},{"text":"🔴⚫ Mul on punane selg ja mustad täpid."},{"text":"🏡 Mõnikord lendan tuppa."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Ämblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen väga väike. Mul on palju õdesid ja vendasid ja me elame suures kodus koos. Meil on alati kiire. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐜 Meid on palju koos."},{"text":"🏞️ Me elame maa sees või kuhjas."},{"text":"🏃‍♀️ Me jookseme järjest üksteise järel."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen roheline või pruun. Mulle meeldib murus või heinamaal hüpata. Ma võin ka häält teha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦗 Mul on pikad tagumised jalad."},{"text":"🌿 Olen tavaliselt roheline."},{"text":"🎶 Mulle meeldib suvel \"siristada\"."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kilk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma lendan ühelt lillelt teisele. Mul on suured ja värvilised tiivad. Enne olin väike roomav ussike. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦋 Olen väga ilus."},{"text":"🌸 Mulle meeldivad lilled."},{"text":"🌈 Mu tiivad on tihti erksavärvilised."}],"options":[{"label":"Kiil","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen karvane ja kollase-musta triibuline. Ma korjan lilledelt magusat. Mulle meeldib sumiseda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐝 Mulle meeldib sumiseda."},{"text":"🍯 Teen magusat mett."},{"text":"🟡⚫️ Mul on kollased ja mustad triibud."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Sääsk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma haugun ja liputan saba, kui olen rõõmus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👂 Ma teen \"auh-auh\" häält."},{"text":"🏠 Elan sageli koos inimestega."},{"text":"🦴 Mulle meeldib konti närida."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB347","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma nurrun pehmelt ja jooksen hiirte järel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Mul on pehme karv."},{"text":"🌑 Mulle meeldib pimedas ringi käia."},{"text":"🥛 Mulle meeldib piima juua."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB347","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on uhke lakk ja möirgan valjusti, mind kutsutakse metsade kuningaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Elan soojas kohas."},{"text":"🦁 Mul on pikk karv kaela ümber."},{"text":"🔊 Mu hääl on väga kõva."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB347","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk lont, millega ma joon ja asju haaran. Ma olen väga suur. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Mulle meeldib taimi süüa."},{"text":"🚿 Mulle meeldib ennast veega kasta."},{"text":"🐘 Mul on väga suured kõrvad."}],"options":[{"label":"Elevand","isCorrect":false},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false},{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Elevand","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB347","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on punane kasukas ja pikk kohev saba. Ma olen metsloom, kes on teada oma kavaluse poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌲 Elan metsas."},{"text":"🦊 Mu karv on oranži värvi."},{"text":"🐿️ Jooksen kiiresti nagu orav."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":true},{"label":"Jänes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB347","category":"animal","icon":"🐾"}}]}